手機分享熱點一問

不可用於網絡分享(tethering)及P2P功能 (包括Bit-Torrent)，只可用於手機，不可用於顯示屏大於7吋之裝置

我係本3GB plan無限既 , 我分享個熱點比電腦 係唔係會另外收費 , 會好貴？